發夢行行下肚痾

我發夢夢到我自己去發夢時肚痛，用袋係後街痾，痾完係狗屋度掉木咗入去餵狗。成班狗好緊張咁出來圍住食！

正宗食屎狗

真係好想試下